分析831死者（If any）家屬 尚未出現原因

1. 被恐嚇/軟禁
2. 金錢收買
3. 誤導死者死因
4. 失蹤人口

歡迎討論

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我個人覺得2 3最有可能

仲有係有人用死者手機同家人講話要著草
等去到安全地方再聯絡

變晒做浮屍

2,3 真係未必
咁大件事留個咁大既炸彈係香港?
共產黨做野手腳一向好乾淨

以狗既智商 要扮死者文筆係有困難
不過唔排除老豆老母知識水平低 可以呃到人

會唔會上左中共處理就唔知
但講誤導死因
掉條屍落樓/海
再配合假既驗屍報告
就過到關

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

就算佢地既父母都係深藍，
個仔死左都一定會衝出黎鬧係俾示威者害死
可能係俾人軟禁、被失蹤
如果唔係點會咁岩冇家屬出黎，
連親戚都冇人咁

屋企人會唔會咁蠢信

唔信咪用番1 2

又唔係唔信既 有疑點姐
就算1同2都有疑點

意思係唔信3 就用番1 2既手段

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

對家屬

其實係今日香港，抄家加收買已經好夠用！！！！

藍絲父母，有假遺書，誤以為真的自殺

香港咁密集 好難抄家 最多軟禁
軟禁最好地點就係差館/收押所
最近全家收押 就係西貢果單野 個死被打死 全家拉哂
好奇怪 又冇記者跟

墮樓，警方表示無可疑

成三個月
無人知潘生潘太去左邊

可能連家人都......

家屬係藍絲、新移民就恐嚇到、收買到

我覺得係4
之前咪出現左一堆不明自殺既case?

死者既電話係人手上，IG 、tg、Whatapp 、facebook keep 住有應人，大家咪覺得佢仲係世上